博爾頓新書：特朗普尋求習近平協助大選連任

舊年6月反送中先開波
貿易戰仲打緊
要求佢買農產品有咩問題

up

其實果陣中國肯買足農產品真係幫trump連任

但爆咗肺炎又唔係果回事